有無試過買到假鞋但張單係真

如題
有無人有類似經驗

單都可以係假，淘寶有得買單